屌你老母天才吧約唔撚到一至五

難得星期六日放假唔撚想出街
一至五又冇得揀

朝早去排apm啦

聽藍精靈講個系統只會出到後日嘅時間
話廢事比人預早book晒啲星期六日就劃一做法
你今日入去應該就睇到星期一啲time slot